我想報答樓上多日以黎嘅照顧，播d咩比佢聽好

播d指甲刮黑板嘅聲有冇得諗

咁咪益左佢

呢個有冇得諗 播完之後戴耳筒訓

用喇叭播蘇聯國歌洗佢腦

蘇聯國歌其實幾好聽

agger
聽開youtube 1977版男女合唱

東京熱/大慈大悲咒

破地獄

播左5分鐘都冇就收左佢皮 都唔好玩嘅